乜原來梁振英覺得《国安法》下的香港唔好？

而家咁穩定應該係你哋紅藍甴嘅烏托邦
而家香港唔係會步入繁榮咩？搵咩正確答案

689facebook啲嘢真係佢打？ 佢咁撚得閒㗎咩

唔通個post係佢自己開嘅

好明顯啦

呢班老而不死，唔照下個樣呀，都睇下身分證啦

無特首做每日除咗怨婦罵街仲可以有咩搞

佢有無入gif post睇